# Conversie saptamani in zile

### Descriere
Site-ul **Conversie Săptămâni și Zile** oferă utilizatorilor o modalitate simplă și rapidă de a converti între numărul de săptămâni și zile. Utilizând acest instrument online, utilizatorii pot introduce numărul de săptămâni și pot obține echivalentul lor în zile, sau invers. Acest site este util pentru cei care doresc să facă calcule rapide pentru planificarea proiectelor sau evenimentelor, sau pentru a înțelege mai bine duratele în diferite unități de timp.

### Caracteristici principale
- Conversie bidirecțională între săptămâni și zile.
- Interfață simplă și intuitivă, ușor de utilizat.
- Calcul automat al echivalenței fără a fi necesară o reîmprospătare a paginii.
- Tabel de referință cu convertor predefinit între câteva valori comune de săptămâni și zile.
- Funcționalitate de resetare pentru a șterge toate câmpurile și a începe o nouă conversie.

### Utilizare
- Pentru a converti săptămâni în zile, introduceți numărul de săptămâni în primul câmp de introducere și apăsați butonul ***Convertește***. Echivalentul în zile va apărea în al doilea câmp.
- Pentru a converti zile în săptămâni, introduceți numărul de zile în al treilea câmp de introducere și apăsați butonul ***Convertește***. Echivalentul în săptămâni va apărea în al patrulea câmp.
- Puteți utiliza, de asemenea, tabelul de referință pentru a afla conversiile pentru valori predefinite de săptămâni și zile.
- Dacă doriți să ștergeți toate valorile introduse și rezultatele afișate, apăsați butonul ***Resetare***.